{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029627",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J104008",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "마루가메제면 강남점"
    },
    "text": "丸亀製麺 江南店 (마루가메제면 강남점)\\n\nソウル江南区駅三洞817\\n\n和食 , 11:00~23:00金、土 11:00~23:30 , - , 80席 , 「丸亀製麺江南店」はご紹介。 ここは本格的な日本うどんが味わえるところとして知られている。 ここは日本讃岐地方のうどんの味をそのまま再現するところとして有名だ。 また、ここはセルフうどん形式で運営され、お客様は直接材料を選択してうどんを作って食べることができる。 丸亀製麺江南店の最大の特徴は「出来立てうどん」だ。 ここでは麺料理の核心である麺をあらかじめ作っておかず、注文を受けた直後に製麺機から抜きたての麺をその場で茹でてくれる。 そして、毎朝は生地からスープまですべて直接調理するが、こうしてさらに新鮮でおいしいうどんを提供する。 丸亀製麺江南店を訪れると、トッピングを自分で選んで好みに合わせて作ったうどんが食べられる。 ここは愛されるセルフうどん形式でうどんが食べられる店だ。 本格的な日本うどんの味を伝える丸亀製麺江南店、ここでうどんを味わいたいなら訪れてみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "丸亀製麺江南店はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル江南区駅三洞817にあります。"
        },
        {
            "question": "丸亀製麺江南店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "丸亀製麺江南店は11時から23時まで営業しています。金曜日と土曜日は23時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "丸亀製麺江南店の料理ジャンルは何ですか？",
            "answer": "丸亀製麺江南店は和食のレストランです。"
        },
        {
            "question": "丸亀製麺江南店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "丸亀製麺江南店には80席あります。"
        },
        {
            "question": "丸亀製麺江南店では何ができますか？",
            "answer": "丸亀製麺江南店では、セルフうどん形式で運営されています。お客様は直接材料を選択してうどんを作って食べることができます。"
        },
        {
            "question": "丸亀製麺江南店の最大の特徴は何ですか？",
            "answer": "丸亀製麺江南店の最大の特徴は「出来立てうどん」です。注文を受けた直後に抜きたての麺をその場で茹でて提供しています。"
        },
        {
            "question": "丸亀製麺江南店では何を提供していますか？",
            "answer": "丸亀製麺江南店では、本格的な日本うどんを提供しています。毎朝は生地からスープまですべて直接調理しています。"
        },
        {
            "question": "丸亀製麺江南店で食べられるうどんの特徴は何ですか？",
            "answer": "丸亀製麺江南店では、トッピングを自分で選んで好みに合わせて作ったうどんが食べられます。"
        },
        {
            "question": "丸亀製麺江南店のうどんはおいしいですか？",
            "answer": "はい、丸亀製麺江南店のうどんは本格的な日本うどんの味を再現しており、とてもおいしいです。"
        },
        {
            "question": "丸亀製麺江南店を訪れるときに注意すべきことはありますか？",
            "answer": "特に注意すべきことはありませんが、混雑することがあるので、時間に余裕を持って訪れることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 456
    }
}